學術討論，關於電話號過台的問題

假設在電話公司A開個台攞個一個號6xxxxxxx，之後轉台去咗公司B，之後唔再用呢電話（取消）, 咁呢6xxxxxxx的電話號碼會唔會再派返出去俾其他人用？同埋個電話號碼係返去A公司？

由B公司持有,最後經由儲值卡或上台派返出去

B 台持有 , 應該係唔知過多幾多年先會放番出街